[西女人食撚屎]車迷季後中出西女人十八連發討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

干地一係辭職一係比人炒
都幾慘下
而高層就穩如泰山
瘋狂簽幼幼 比何輝吹奏

成個轉會 得呢個標題係開得好

lm

收檔啦冠軍

out

我正式狙擊marina

買返細夏算啦

Marina Granovskaia OUT

有冇佢社交網站
上去屌撚柒佢

中出佢

😂

西女人

不了😹

I do

人地隊隊強隊都開始課金 連雲加都開到高人工高轉會費 車仔就開始縮骨 幾時好似意假咁免簽

一個下午就連環爆出Lukaku 75m done deal,
仲傾好埋球員合約，準備去體測，
有冇咁撚誇張

應該係同肥仔單交易一齊傾

開季簽唔到一線前鋒 我即刻飛過去舉呢個牌

Romelu Lukaku was due back for Everton training today, but the club have given him permission to stay in Los Angeles [echo]
應該早幾日已經傾緊西女人就仲係到企硬80m

如果LKKdeal done
達子又比皇狗撚
仲有咩一線前鋒

無今季其實除左lkk有機會買到又唔駛適應問題
莫拉達比人撚硬 比洛迪留番係意甲啦

Mbappe 😂

可能因為巴哥，始終覺得最夾會係lkk

其實有咩好灰

激到老鼠返嚟

打英超 大隻又高又快又撞得好少失拖
Lkk就符合哂上述條件仲要後生同埋
仲要計本土英人

同普巴去旅行，有肥仔做籌碼，仆街成件事有預謀

lkk唔係計我地青訓咋咩？

開心你老母咩

佢點會係我地青訓，佢係本土青訓only

未係車打夠3年

唔計青訓 係計本土英人

幫佢老母做忌果陣，我都好開心

真係唔撚明點解fb班友咁鍾意反lkk

英超冠軍😂

一個入左25球前鋒去左對手到
但自己咩都買唔到仲要走去慶祝
果堆fb友好心唔好話自己係車迷
啦

點解有人咁on9
就算覺佢反骨都唔會渣到累死獌狗啦

干地逼宮啦，唔續約逼閪女人科水啦

鐵血藍軍果個page share lkk單料重話good news
痴撚線

班友真係好撚戇鳩呀屌

不嬲fb多on9
自己目標去左競爭對手都可以開香檳

Lkk官宣左未
會唔會一個屈尾十簽翻車

繼續鳩論大放送

等佢三十幾歲離開獌狗果陣可能會黎車

以加個勢除時連藥膏迪加以兩個都撻埋

happy birthday ! xxxxxxxx
happy birthday ! xxxx
happy birthday ! xxx
happy birthday ! x....

xx years ago today we signed xxxxx
xx years ago today we signed xxxxxxx
xx years ago today we signed xx

做PR個個執柒左佢啦,屌佢老母
人又簽唔撚到,日撚日打埋D戇鳩野.佛都有火

唔知以為75m買到morata, 笑撚死人

班友係咪智撚障架 我地買左達囝就話啫
依家乜柒都冇仲要喺度慶祝主要對手買撚左我地個target

仲有大把時間簽人，咁急做咩

干地放完個假返黎熱身賽無哂青訓用
無人可換
熱身賽至季尾都係果11人

一個唔小心整傷多幾件

應該話
唔知以為morata belotti兩個想買就買到

轉會第一目標都冇撚埋，
再簽第個都只係次貨

市場上真係無邊個fit過lkk

獌普巴lkk兩個核心都係24夠佢地玩多最少8年
垃圾車前面對翼鋒唔計世三1個29 1個30
完全睇唔到未來

呢幾年垃圾車都係買唔到第一目標

fb班撚樣表示morata完爆lkk

唔駛再幻想 車班友都放棄左唔出價 轉目標
等再沉淪啦 難得衰完一季有機會比你翻多次
生你就因為果20m鎊放棄

仲有福仔

呢到d人成日話爭歐聯但又買人地d後備
打開英超正選有保證d

下季隊長係咪要踢英甲避車仔

咪撚on9, 下季villa返上黎啦

人地皇馬實肯放morata 比軌嫁

咪撚咁天真啦

仲唔撚係要你軌用世三做籌碼咩

近果個lkk都買唔到😒
走去ff morata😂

係就ff山狗啦 只有山狗我先覺得填補到簽唔到lkk嘅空虛

阿狗不知幾開心下年少隊波搶前四
山狗1億都唔放比你

驚西咩
咁多人鍾意阿衣,最壞打算都係阿衣做正選打足一季
何況無可能買唔到人
情願唔俾愛狗當水魚
史東斯在前,有辦你睇

放比死敵？除非個價大到雲加都呆左

可以按層樓去買定干地離隊

走硬

30m一野轟落雲加到呀嘛 呆唔呆

成班柒頭打fifa上腦
見到班垃圾講埋啲嘢戇撚柒鳩就燥到仆街

唔驚呀大不了干地世三卡吐法比干堤
走哂姐未驚過

我諗50m差唔多

呢個post都應該好快爆

簽唔到人已經FF到星散,你班友想像力都幾豐富

散班啦屌你老母慳慳慳

面目可憎
一睇就知唔sick ball

當年車仔買廢托都係話未來n年都唔使買前鋒
好心啦，買個lkk成100m, 買唔到仲好似世界末日咁

想屌

你認為卡吐世三干地以堆點解唔續約住
未就係睇下你轉會市場囉佢地都講過
要簽盧卡古 你認為佢地會仲咁順攤續

好出奇咩
球會比唔到信心球員同領隊

認真, 唔差

阿奴放人比車仲危險過放人比鏝，冇70m鎊唔駛諗

買Llorente就真係世界末日

買到lkk就可以留到班星
原來lkk咁有吸引力

問題係以加得番阿衣一個中鋒翼鋒就柏度柒頭
你同我講無問題？

係球會交易失利 令球會無信心

75m係溢價

而家轉會市場完結?

世三卡吐出哂聲話想同盧卡古一齊係車踢
你認為簽左佢對留佢兩個無幫助？

今年世三傾續約，你話簽到咩人無影響我就唔信

大把球隊買人果時都比人截劫啦，隊隊都星散咩

仲有咩目標買到之餘就岩洗呀

8月仲有咩貨可揀

冇入嚟幾個鐘 咁快開新po 仲以為簽到人
我朝早仲講緊lkk可能磨到8月 依加已經冇撚埋 去咗獌狗 西女人我屌你老母阿

比利時幫

50m都冇乜邊隊肯俾啦，
依家山狗係100%唔續約，
阿狗收錢最後機會係呢兩個月

以加係佢地指名想高層簽呀 佢地hold住續約就係睇
下你地轉會表現 卡吐干地得番兩年約
世三得番三年 你同我講無問題

以加傳埋今日office 哥狗番馬體
以加真真正正柏度 阿衣柒頭打天下

巴卡同魯迪加是但一個簽唔到
西女人好自己去跳河

lukaku = 主席位
閪女人 = 梁耀忠

而家好跳啦

其實依家已經應該要跳

如果呢2個都空砲 真係冇撚野好講

今年最重要就係中鋒位咁都撻死10次都唔夠

簽到都要跳啦屌
最重要個前鋒位炒哂車

未印字 想問22-1印字伏唔伏

出面好似有個波衫印字po
印字shoot soccer啦

垃圾車年年最終都係第三四選擇先買到

呢年簽唔到中鋒既話
牙衣一個打4線 ？

隊波西到排第10都未星散啦，仲執左幾件幾好用，我就真係唔撚驚

無架啦比洛迪1億莫拉達比鍠撚到8月31都未買到
得番個受傷洛蘭迪

老鼠癲到走入去愛字頭狗竇屌人

ayi remy
再唔係回收abraham

The champions are back in training on Monday! 💪

其實想知好耐
個app係咪無得直接check自己回左咩post

希sir 熱身未

搏屌

💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪

Antonio Conte will ask to leave Chelsea on Monday because of west woman

出去公海叫春班友真係...

我覺得宜家氣氛無咁疆 山神d野炒作淡左好多
如果50m買到，阿狗都要貼先換拿卡錫，無所謂

係London啦

唔會買到見你買唔到lkk仲唔食花生咩
下年入番歐聯最少都袋番50m駛要
你垃圾車果d錢

永續希sir

干地應該走硬

買Llorente 係咪遲咗4年 ？

第一目標 傾左八成 手似250m 都買唔到
係得垃圾西女人先做到

一係自己Lan
一係開季輸社區盾>10月崩盤>12月被人Lan

成250M筆直慳黎都唔知做乜鳩

唔願做人了

西女人用黎買鑽石

Both

最柒仲要比摩佬搶到

sandro, lukaku, rudiger, bakayoko
all gone

干地同車仔關係緊張

最柒係你叫哥狗走 原來係未搞掂lkk

歐聯沒了 輸了 足總沒有份呢

西女人食撚屎

All done ok?

人未買到就不停放走，笑撚死人

隊隊都睇撚住你黎食

CONTE高估左車狗買人既效率

之前垃圾車話請個幾個post既錢慳返嚟請保鏢俾西女人算啦

劇本：用死柏度、夏薩特結果傷埋>崩盤>英超16弟>干地Lan

基本上干地連續兩年既第一名單都係買唔撚到

仲要放走埋remy

世三已經倦勤左

市場剩返morata似樣 應該會俾蝗撚足一個月
意假比洛提只係踢咗一季好波 已經80m以上 西女人應該唔肯俾
結論:季初得亞衣一件正前迎接地獄賽程

雷米出唔出場都成問題 你同講佢

屌又要book定潛水艇過下季

留返d錢啦
出年無前4又要起新球場

已經預左佢廢 但無估到廢成咁 仲要日日post d垃圾ig 扯火

如果雲加轉性明知蝕幾千期都唔放，
我就話佢好撚野啦

如果雲加轉性明知蝕幾千萬都唔放，
我就話佢好撚野啦

thanks

都係呢度啲手足講得啱
「都唔係你嘅錢嘈咩啊 !」

啱，如果任何正常車迷有250M可以用，
點會咁撚保守 ？

至少我哋如果有個筆錢，唔會妹住成個六月搞到俾人截糊

原來未傾掂lukaku
而家連查奧爾都冇得用

靠阿衣

西女人盤數靚咪得 反正抄教練又郁我唔到
吹咩

非車迷想入黎講下
盧卡古錯過其實不可惜
First touch差配合唔到夏薩特同柏度
轉去買摩拉達呢啲咪得
應該易買過盧卡古

雲加以前夠唔會用咁多錢買人啦
以加未又係一年一星

有希sir 做底線

真係會易買？

迷雲狗特別憨鳩點睇買莫拉達都唔易啦

唔係呢個問題，係賣撚晒啲人喇

我寧願原班人馬
原班人馬冇英超冠都應該坐底1-6
依家拆曬後欄，準備定做16弟

愛華頓點解連朗尼呢件負資產都想要

2013-14賽季，他率領祖雲達斯以打破記錄的分數完成了意甲三連冠。但是當記者詢問他有關下賽季的計劃的時候，他的回覆可以說是既意想不到又令人浮想翩翩：「你總不能在你兜里只揣有10塊錢的時候在一家100塊的餐廳吃飯吧？」

通過這個隱喻，人們相信干地將矛頭指向了阿涅利家族（祖雲達斯的擁有者）對於希望球隊贏得歐冠的要求。但是干地已經證明了他無法在現有條件下滿足這個要求，那個賽季老婦人在歐冠中小組賽便被淘汰出局。

對於干地來說，問題十分簡單：他的球隊無法在經濟層面上與像皇馬和巴塞這種級別的球隊所匹敵。他在之前就不止一次的反映這個問題。 2013年，在祖雲達斯被拜仁在歐冠八強淘汰出局後，干地告訴媒體「你沒有辦法用一個桶和鐵鍬來建造一棟摩天大廈。」之後，在他們小組賽遭遇皇馬的時候，干地說道：「他們是坦克，而我們是汽車。」

祖雲達斯主席安德烈阿涅利和干地

干地想要用引進像山齊士（那時還在巴塞）和古亞達度那樣的球員來增強球隊的實力。但是管理層卻通知他艾夫拿的到來。雖然艾夫拿是一名歐冠級別的後衛，但是那時他已經33歲了。同時，干地也據稱被球隊日常運作中的其他因素所干擾著：從夏天的熱身賽到球員的贏球獎金。在2014年7月15號，祖雲達斯宣佈在「達成共識」的情況下，干地離職。

除非同你有親
而家實㩒住搶

ok
quiz done

倒數9日

下星期一就開操了

岩岩牙銘條tweet 回覆數已經準備超越3個鐘前broadcast果條

$100m轟落去啦,有錢都冇撚用啦

鐘聲響起歸家的訊號 希sir

有冇人覺得希Sir 好似阿寶 ？

好貴牙...減少少啦

好刺激

咁標題可唔可以再毒d

拖肥賤種等空難 點睇

集火西女人先

西女人等空難生愛滋

轟都唔知得罪佢咩

話雖如此
但屌帥都可以帶到果隊祖兩入決賽
干地杯賽廢係無得賴

終於明白點解emenlo去考教練牌

可能嬲2年前作客6-3炒撚到佢入返老母閪度果場
ivanovic疑似offside入波
coleman og 比沙皮狗串

石頭又係咁 LkK又係咁

等睇最後剩係簽到希sir一個正選

同埋今年炒佢地5-0,3-0

西女人明唔明慳個少少 之後損失仲多

炒得咁開心

一日未官宣lkk都係我轟既

都唔知垃圾車得罪西女人d乜 而家要咁樣撚化隊波

煎八蛋

下季等收皮啦

佢0-3果場, 都頂左車半場架喇
唔係pedro世界波, 都雙炒唔到班撚屌

係咪油王唔肯屌佢，佢嬲呀

近幾年差唔多食到埋口果d都去哂雙曼
西女人仆街死

講開又係，班撚屌次次打我地特別落力，
對猁狗又唔見咁勇武

又有得倒數

依家就係炒到人地嬲鳩呀

過左幾個POST就係多謝干爹

ching, 今季佢主場對利 好似係頂到補時最後一刻先失波
雖然都係抵死

唉 仲有冇轉機呀

連ig d回覆都係問點解係咁post舊野

有，就算官宣咗，盧卡古冇親口話去獌都仲有轉機

以前車就有 多多錢轟落去
依家 買人好似街市講價咁婆媽

無啦，直航落英冠

你話差人錢/要符合返個公平財政就話啫，屌你老味賺成幾個億都買出手狠啲

倫敦班機轉左去曼市班機

Che ig = bot

無埋lukaku
歐聯報名就真係精彩

痴撚線 FB班ON9吹到買美羊

平行時空真美好

依個真係用ayi好過

買到奧巴嘅話 車po有一半會然都會係下季陸續自殺身亡

班傻鳩平時肯定剩係睇精華

美羊隨時貴過75m

買吾刀盧卡古中好拉 車仔可以試下BID麥巴比 希望車仔買到

d love post無人屌柒頭安

100m都未必買到

今個轉會窗有Big name前鋒加盟我自殺

Gun 我加電鑽鑽天靈蓋

一陣lkk u turn

黎黎去去咪得belotti同morata
仲鬼有其他咩

Llorente?

J 卡巴尼路 J 到傻左

100m 買到隻左腳渣

Morata 實俾皇迫用世三換 意甲神鋒呢幾年成日只會威一季

車仔實力夠英超歐聯雙冠，唔洗爭兵

關你撚事

本身仲ff緊簽左lkk之後入完第一球會點慶祝

我用電鋸剷青

放心 而家前鋒冇哂聲氣 而且干嗲一定有後著先會叫costa躝 lkk應該燈鵰左 等71宣布先會confirm

夠你老母

fb見到kenny兄d留言 人唔笑狗都吠

倒戈鏟草

下季希望亞衣生性

我突然feel 到係加錢換基沙文☺️
馬體會為左錢乜都得。

條友係咪傻撚咗

屌
對lkk有d信心好嗎
前排未簽個陣吹到佢true blue
而家都只係吹拖肥同49000 agreed transfer fee
Lkk 都未表態會去49000
迷lkk黨就咁快縮晒入老母個西度

睇鳩. com就知佢地識波啦

垃圾吹奏番垃圾
好正常既事

如果買到達子都好 雖然諗落都無咩可能

盧仔終於有得打歐聯喇

買到達子梗係唔洗煩啦

有人問我 我就會講 但是無人來😏

買唔到咪用亞衣未撚驚過
只係膠層未買到人就放走晒b查、Tammy仔
搞到而家前鋒一個後備都無

有REMY唔駛怕

lkk最後黎車 我比狗屌！

買衣個不如咪撚買好過

而家冇前鋒remy你都要硬食

唔建議盲目追星 當初幾個細路仔青訓可以試都一q賣曬

迫到自己要買人地當家前鋒 每間球會都會加價

出黎做野競爭都知大公司搶合約 唔會慢吞吞

實在唔明車仔有乜把握放慢手腳

咪撚再講
膠層真係on撚柒鳩
登鵰左先放人走咁間單既道理都唔撚識
2年前既教訓完全無吸取到

而家咁睇車就係冇把握都慢慢黎

最撚衰干地同哥斯達撈亂骨頭

搞搞下最後干地忍唔住自己辭職 哥狗留低 前鋒問題解決

alex hunter

唔撚買個球星我屌撚到高層完季

而家轉會窗先arm arm 開仲有大把時間

話時話，Alex Sandro去撚左邊啊你老母臭閪

開季topic [Welcome Hiddink]

LKK緊張過SANDRO
係都搞左LKK先啦屌

呢單又係為埋果少少錢係度拖，
加人工加撚到佢落筆簽約為止

次次贏完聯賽d 轉會都閪到暈
屌十年似咩撚野賓周武

次次贏完聯賽d 轉會都閪到暈
屌十年前咩撚野賓周武

變成教練問題

屌奶星 呢度求其一個人去傾都唔會搞到咁

高薪請AVB回家

之前仲諗買到lkk 再買件翼/攻中就ok
點知lkk都冇埋 閪女人仆街含家產啦

呢度去傾半個鐘都唔駛就DONE DEAL啦
100M鎊一下車埋去
再開200K/WEEK
10M signing fee

賓周冇

我玩FM買人都唔會為果十幾m拖啦，賣人就話姐

好撚師奶買餸咁
隊波咁撚有米都要左計右計

真 你而家前鋒叫做有急切需要 唔明拖乜撚

屌左幾個post都無人
屌屌下啲人比人買哂

其實前中後都缺人 唔夠板凳深度

庸才先無人爭
呢鋪咪當睇清楚lkk係咪true blue 囉
我對佢有信心

Agger

係咪可以放棄歐聯 專心前4?

lmk 令老鼠入番黎

西女人就好似D有錢人既師奶老婆咁
老公有錢仲度縮到仆街
應洗既錢都唔肯出
搞到成家個格CHEAP曬俾人睇唔起

仲記得呢一日車區水浸
幾時有得再j

哥狗點搞 明明有個一線前鋒係到
依家個情況真係好on9

入黎搵人出火

岩岩有得上網
點解lkk去左獌
有左官宣？

而家嘅人腳好難得一想二
幾時先有big name嚟呀屌

我估呢兩日就拎得衫影相了

其實好明顯係西女人5m 5m 咁撚愛狗所以獌一比offer 愛狗就唔撚同轟做交易

槍口一致對住閪女人

屌你
我想去車仔到應徵
女人傾offer真係好撚煩左度右度

女人係唔應該接觸足球

摩佬d左手過右手幾撚勁
先有馬達之後到而家Lkk
條撚屌幾時放番幾件49000潛力股俾車仔

女人就躝返去廚房啦

女人做生意唔係唔得
傾轉會唔係可以單純用做生意角度諗點樣賺都最多錢就得

西女人表示賺唔到錢 不了

禁爆個f5都無lkk最新消息

閪女人返番佢老母個閪度啦

Espn 都出埋lkk 去獌

屌那星 人地獌都出到個福仔 我真係唔撚信b查同abraham是但一個都唔值得做第三前鋒

我都唔明
明明我都唔係迷lkk黨
但而家好似成個車區得我對lkk會唔接受49000 offer有信心

Manchester United have had a £75m offer for Everton's Romelu Lukaku accepted. How long has this deal been in the making?

I was told this deal has been weeks in the making. It isn't just something they've swooped on today or this week.

Jose Mourinho gave executive vice-chairman Ed Woodward his transfer wish list at the start of May and there were four options for each of the four or five positions he wanted to improve. What I'm told is that, from the word go, Lukaku was the number one target for the striker berth.

獌幾個星期前已經傾緊lkk

今季都係等睇panic buy

獌同愛傾左一段時間
唔接受的話一早冇計傾
放棄吧啦

知道點屌都無用 而家得個灰字

知道高層重蹈覆撤就更加灰

之前morata 都吹到同49000登鵰+48小時官宣
最後佩狗出黎話49000無落過bid
Lkk 單野真定吹水料好快就知

咁多個目標之中Lukaku最唔應該撻Q
而家baka同rudiger收埋皮都唔好覺得出奇

坐過山車黎講 車路士呢隊閪波無得輸
14-15 奪冠 同年夏天轉會又係咁閪
15-16 結果就奶晒野
16-17 季前大家都係希望干地幫手重建，目標前四就算，點知又拎到冠軍
今年又黎過，要球迷心情大起大落

bbc都報左lkk去曼
bbc除左阿狗簽希古恩
其他都全中

新人又借哂出去收租 少少錢就平放
買你又比人當水魚 仲要慳到買唔到

明明當初最有信心lkk 登鵰就係你

生意人至撚憎菇寒鬼 係到妹下妹下

見獌一口價 就deal

我都好撚失望ok?

唔係串你
大家都頽晒

西女人明明擺出黎個款就係精明生意人

呢幾日推post快到

Manchester United have agreed a fee of around £75m with Everton for striker Romelu Lukaku, senior club sources have told the BBC.

..........Everton sources say no deal or agreement has been reached.

上左轉bbc
有關lkk轉會篇報導戴撚左頭盔wor

希望快d有baka官宣下下火

算啦

Baka 同 rudiger 應該都無咩問題

就快連呢兩個都燈走埋

盧卡古之前咪又係咁講

車路士新17號- Musonda

Charly Musonda has been handed the number 17 shirt in the Chelsea first-team squad this season.

但官網未見轉

佢兩個official都下唔到呢把火啦
最冇可能同唔應該fail既lukaku冇撚左
去邊到搵番個有質素既前鋒
唔通真係追llorente咩

唯有寄望會全力追morata

而家都唔知係邊個撚邊個

開始驚無人

獌有埋LKK真係不得了

摩佬走之前個季夏天轉會又係球會唔比錢買摩佬想要嘅人

賣左咁多又買唔返啲人梗係驚啦
隨時最尾求其執幾件dllm+hector開季

老鼠捧邊個傷邊個 簽邊個就無邊個 屌你牙

好在有夏神渣 個陣時

諗唔明點解佢當初揀車

true blue

Bakayoko is nearing the end of his 20 day medical. The Chelsea medical team has found his 200th of his 206 bones according to Sky Sports.

埋嚟睇埋嚟揀
隨便hijack

好撚灰

唔差在啦

廿日體測？！

出年目標只係前4
歐聯無任何目標

而家咁既款，干地唔被人搞走算好

學熱狗棄歐聯

三份大約都未續
出年三位有兩個留得到已經係神蹟

做咩無官宣？
做咩唔繼續賣人？
哪有錢買球星？
我地車仔係做大事既球隊

隊史係咪未試過降班？
可以今季試下，下季拎英冠

今年明明係衝出歐聯打江山既一年
無啦，依加只會衝出去柒
夏神想要個國家隊隊友都無埋，加埋間咁撚無雄心既球會，出年係時候出發西班牙

車迷唔洗急喎, 一齊睇下cahill同chalobah對上季奪冠既睇法先

唔洗急呀
查路霸快跳船啦

干地心諗，班仆街去含撚啦
次次去飲茶叫大點燒賣，班撚樣都話賣撚曬
走去同佢講，得返細點蛋散，食唔食呀老細

轉播費一年收入1.53億
賣球員收入1.3億
nike一年60m
心口一年40m
Carabao一年10m
英超冠軍收入38m

Total:431m收入

依加過半月...免簽左個龍門，仲有哥斯達都準備收得錢
車迷們，興奮嗎?

新球衣?
買你老母呀

車路士下緊一盤好大既棋

美斯是其中一塊拼圖
巴塞正在禁錮美斯
三億劫走美斯

干地又唔會走既
唔續約姐

獌以加真係做到以星吸星 下年簽埋基沙文
垃圾車到時又係咩都無 因為慳果一千幾百
等收皮

有咩分別？
依一年咁既西陣
佢幾神都唔會有改變

之前成日笑雲膠險簽陣都唔差
普巴 lkk 阿古路 羅賓奴 柏斯托尼
大衛施華 屎東斯 辛度 Toby 仲要
自己放走埋唔訓

仲未有得j
sandro呢屌你

降過架啦

無撚硬呀
人地見你隊波咁西
轉過手下年歐聯唔好話衝冠...連踢都無得踢
咁留祖有咩唔好?
又有得加人工

同你有親咩 之前咁耐都唔表態
何況以加見到垃圾車買個前鋒
都買唔到仲點會黎留蛆續約
搏歐聯唔好

簽左果來又係勝利十一人，出場永遠89分鍾

唔講咁多，西女人好波

下季可以踢歐霸

下季要打幾條戰線，完撚猿

簽到lkk 莫子是但一個
我趕獄長出街

屌奶星
返工都冇心機，想即刻過英國屌佢老味

加油，你仲有一年時間灰(最小)

Chelsea are looking at 2 strikers: Alvaro Morata and Andrea Belotti. These 2 players are the objective for #CFC's attack (via @DiMarzio)
拎錢掟比洛迪嚟啦八婆
應該易過莫拉達既

一野轟落去買莫拉達

油王幾時清醒開FM mode ?

我直頭想做佢老豆

咁你地可以白頭到老

80m 買左先算啦

原來無實質報過lkk價
一直只係試探性質

問過價
對方回100m
之後車仔企係到乜撚都無做過
打算賣左costa收左錢再返去慢慢傾
點知盧卡古果個肥佬經理人就放風比最話仲有得傾
結果人地直接放棄morata，兩三日就deal左

車仔既轉會心態根本係離撚曬地
好貴呀，唔買啦
根本無撚諗過係無得比佢地簡

錢比足曬佢地
但就係到左磨右磨果小小錢
你老母臭西

一野轟佢老母臭閪啦，而家無左lkk ，生嘅死嘅都要買返件頂住先嫁啦

部分球迷都係離撚曬地
仲停係幾年前轉會市場個思維

英超冠軍後
有邊單係好消息?
Fa cup比人撚
DC單野
不停賣人
courtois續唔到約
conte hold住續約
hazard傷
sandro 買唔到
盧卡古比人搶埋
下星期一開操，依加得個二號龍

我屌你老母呀高層

肥佬一直想夾佢去49000
係佢意願想返車
肥佬先迫住同車仔傾姐

所以車仔班垃圾咪廢lo
料又收唔足
仲要好似坐定粒六咁同人傾

干地咁快趕走DC
應該冇諗過高層會傾唔掂lukaku

呢鋪睇Lkk
佢如果咁都俾人夾到就算鳩數啦

睇條毛
人地尋日係LA體測都做埋
人工仲要高過車仔開既好多
真係同我地有親咩

2年前借走晒kalas, Christensen
都無諗過傾唔掂石頭
最後要買dllm + Hector 充數

干地真係新黎
唔知班高層係咁勁

買完都無機會出嘅

說好了的true blue

傾都冇撚傾過 究竟閪女人成個6月做緊乜撚野

屌閪

true blue?
見到我地班高層咁撚(重視)佢
心都淡啦

Lkk 都肯好哂肯16萬鎊同車deal 但係垃圾車一直唔出價
可以點唔通等你出價之後翻拖肥打埋熱身賽等你討價還價
盲反都比d理據呀 西女人肯出高少少價神早done deal啦

可能佢就係想試下逼走人
睇下高層會唔會變呢
反正乜都唔做高層都係on99咁

Good morning all. Have a nice week!

電欺就真true blue
車仔今年無歐戰打都肯減薪+主動同psg高層攤牌
Lkk如果咁就俾肥佬夾得走只係證明佢同電欺既true blue程度差幾班

電欺打過幾年主力又一齊拎過歐聯歐霸
LKK係車個陣無得打正選
差幾班好正常啦

簽到意甲神鋒已經要還神

100m咁撚貴
免簽打住先啦

英超咁大競爭
落去英冠打住先啦

lkk

走去含當年送走你嘅摩狗撚

我轟高層已經成功搞到成班車區手足痴曬線
Ho ball

全球車迷都屌啦

仲灰緊

sell Willian la

又要睇西女人比鍠慢慢撚

Welcome Romelu

買到Morata我係車post抽三位手足送今年車仔主場球衫

Lm

LM

獌已經瘋狂吹奏同慶祝
我轟仲係度哭緊喪

干地辭職逼油王出手無限課金啦

我屌你老母閪女人
女人唔應該揸車同接觸體育

根本買人權係黑人同西女人手上
炒尻呢兩條粉皮就真

成班高層走啦 呢家人又買唔到 又係咁走哂後備

今日又有quiz做
好開心呀
聽日一定會更開心嫁，係唔係屌你老母

西女人死去幫lkk個肥西經理人含撚嗌好好味嗌到佢滿意為止之後同黑人執埋包袱LAN啦屌佢老母

而家人又一個都買唔到 有d ching之前仲話要放走自己d後備球員 話佢唔夠料 (eg. willian)

屌你岩岩訓醒開fb見到hawks話干地7月9號離隊
原來係歸隊，嚇撚到大叫一聲

唔覺有幾奇

走都返去講聲 禮多人不怪

獌真係出£100m

有錢

8月9號都係咁嘅樣，你就冇睇錯

咁鐘意縮骨 15m買小豆囉

baka去咗黑洞?體測極都未得

Hehe

以個膝頭應該有事 有排檢查

Morata賣波衫都應該可以賣多lkk 3倍
不過唔會買到

上面話測左廿日
睇左佢200舊骨

Milf

各位手足粗重功夫留翻俾我

點解人地出錢咁爽快
我地又唔係冇錢

咁應該就快測完啦

我地都有

未測性能力，可能滿足唔到閪女人

懷念哥利

要摸骨

官網黎料喇

[url]
[/url]
今次奪冠訪問對象係安同zouma

下 測完骨仲有大把野要睇喎

牙都有32隻要睇啦
仲有頭髮毛髮呢

我以為係搞笑架咋篇野

幫埋閪女人執骨囉屌佢老味

果時係香港見過佢

Btw熱要起球場一樣轉會消息唔多 高層係咪都係呢個考慮

以個check咁耐好正常右邊膝頭扎住踢左成大半季
有隱患都唔奇
不過都係要屌你老母西女人還我lkk

公海冇人開轉會post?

熱係一向目標唔同加無咁多錢

無

買到莫拉特，我買件今季波衫印lkk

莫拉「特」 ？

唉 我疊埋心水睇呀衣上位算數

IG post干地
d留言全部屌高層

上到位都唔係一個打四線下話

當買到洛蘭迪 2條友打4線 亞衣真係唔慌唔上位

扮工扮到無曬心情

老鼠係咪印左盧卡古波衫
癲左？

老鼠幾時都係癲架喎

阿衣咁撚中意龍珠
好快踢到變孫悟空

睇黎大家打擊真係好大

Furious Antonio Conte's Chelsea future is in doubt after the Blues' summer transfer failings. #mirror

Real Madrid have told Kylian Mbappe to 'expect us' as they tell him he will be signed after Alvaro Morata and James Rodriguez leave the club. #dailymail

Chelsea have not ruled out an Eden Hazard and James Rodriguez swap deal. #star

Chelsea are closing in on a deal for Swansea striker Fernando Llorente. #star

Nemanja Matic fears his move to Manchester United could be off. #star

轉會操作一年崩潰過一年
奪冠有撚用

我決定放自己條女出黎比大家欣賞下

駁唔到

據《鏡報》報道，車路士主帥干地對球會今夏引援工作的遲緩感到越來越沮喪，這令他在史丹福橋的未來重新成為疑問。

干地對愛華頓前鋒盧卡古非常欣賞，他將這名比利時球星視為了藍軍下賽季的重要拼圖。然而這名前鋒如今卻接近轉會曼聯，有消息稱，干地對於這個消息感到「憤怒」。本週四車路士高層努力想從盧卡古以及他的經紀人那裡了解，這筆交易是否還有挽回的餘地。

心中頭號引援目標卻可能在新賽季穿上競爭對手的球衣，這對干地而言無疑是非常糟糕的局面。雖然有意大利媒體稱，盧卡古並不是孔蒂的第一選擇，但據《鏡報》得到的消息，車路士主帥迫切想要得到這名前鋒。

干地原本已經制定了盧卡古下賽季在藍軍陣中的戰術，但如今這一切都付諸東流。這名教練在今年夏天步履維艱，有消息稱，他在上月就可能因為不滿引援動作遲緩而選擇離開史丹福橋。

當時車路士技術總監艾文拿路「消失」了數天，就是為了安撫干地，但現在危機又重新出現。干地此前發短信告知球隊頭號射手迪亞高哥斯達，他已不在球隊未來計劃之中。這名西班牙球星隨後公開了短信，這也令藍軍高層對干地有些不滿。

這場風波令車路士在出售迪亞高哥斯達的談判中處於被動，而他們在其他目標的收購上也顯得不夠強勢。藍軍求購修咸頓中堅雲迪克無果，他們至今也沒有與祖雲達斯談妥辛度的轉會，而對摩納哥中場巴卡約高的收購也被拖延。

在盧卡古確定轉會曼聯後，干地不得不考慮其他選擇。這家倫敦俱樂部將在新賽季開戰前面臨危機，他們在過去就有過一個成功賽季後立即陷入低迷的狀況，而這些風波這對他們續約干地也是不利的因素。

#GoodLuckAntonio

james+morata打fifa先買到 現實乜都冇

我做睇嗰個都沮喪啦

近何況教嗰個

呢段越睇越爽

隊波10號開操
9號干地就番黎辭職

閪女人/黑鬼又贏

其實係等緊71啲新援先可以著新波衫影相

仲話希望開操前簽哂人
簽得到人都已經要還神

好心就做下運動，炒下股啦
日日係到叫有乜撚野用

下年可以訪問佢地踢英冠的感覺

成堆垃圾都唔知傾乜撚，連傾都冇出過

咁叫買人呀屌你老母臭閪

agree牙

下個post標題: 西女人比狗屌？

標題係咪出唔到個閪字

連大陸佬都屌鳩西女人

日日Facebook,twitter 都俾球迷喪屌

都仲可以當冇野

有無手足有失戀既感覺

冇，剩係好撚火

係條氣頂撚住, 仲難頂過fa cup對排球隊果次

傷心既係 干地同車路士緣已盡

FA cup個次我係覺得有班以為贏硬既球迷on9

同歐聯都係 完全冇決心做豪門

Same

老鼠真係痴左線，又比人撚

接受車路士唔係一隊一線球隊

michy

點解我轟咁撚難簽人 做乜鳩

老鼠瘋了

好心油王將買人權俾番干地啦
而家咁樣搞法根本唔夠效率又無成果
如果一味想慳干地肯定走硬

比返你囉 你咪scout囉 我唔比錢 吹呀

等睇 買唔到人 無前四 干地走 唔續約 比唔起人工無歐冠無人黎 星散 油王賣盤 降班 劇本寫好

真係好撚傷心同灰心
球迷,球員同領隊都雄心壯志想做歐洲一線嘅豪門
反而係啲濕鳩高層諗埋啲度縮數
呢隊車路士嚟㗎,班仆街對唔對得住呢個名啊

都唔關黑人事 成隊波衰係個女人手上
邊有可能財政負責買人 佢地點肯使大錢

繼續睇車迷哭喪

100m車落去morata到啦屌

干地byebye

個ig 點解仲貼d唔關足球既野 d高層無恥到

難得有個好領隊，咁樣整走佢真係死全家啦閪女人

干地個女係咪無著上身影埋佢2粒lin比人睇

自己上干地fb睇

屌你痴撚線
pink lin

干地唔繼約真係唔怪佢

Where's Morata ?

大巴大巴刮落西女人度

干地好撚癲
咁樣擺自己女全相上網

屌 真係有
呢排d手足仲要咁火

圖呢屌你老母 搵唔到

買人啦仆街

咁都搵唔到注定你冇緣睇到

第一張

j左

做到仆街仔

第一場鬼有
係1x張

得個十幾張慢慢禁都會睇到啦

冇波

btw兒童色情 檢舉干爹

有無人save低左張圖再放大16倍

屌你老母西女人

你試下

干女好慘 不過應該冇咩人會逐張望d相啦

睇完有d覺得自己變態

干堤

各位手足
FBI is watching u

我save左做wallpaper

唔突登就去望既話真係唔會發現 因為未發育 遠睇同男既冇分別

訓咗無睇 西女人走咗未

永續西女人

五年後睇返有幾大分別

free the nipples

有張打緊沙排既都係上半身無著
不過睇唔到LIN

感激干地奉獻自己女兒比車區巴打降火

印左出黎奶

FBI

唔係最後買洛蘭迪做正選前鋒下嘛

車高層今年真係好撚弱

隊隊都拖延你

未發育都有得j
你話好似宇都官咁大個波

法國隊波嘅球員都唔係最需要換
班高層先係最需要黎個大換血

高層仆街死！

干地女兒pink lin平車迷怒火

ching sick ball

LKK成一億鎊就抵輸比獌狗啦，
留筆錢買達囝同山狗先係我地既正路

等睇有人話換咗班鳩層即係等於換埋油王

手足你諗多左啦

唔好話波，lin 都睇唔到

據說干地今次放假返左去都靈傾，
祖記已經決定將A.Sandro放上transfer list，
加快完成整個轉會手續，
另外Dybala聽完丹狗建議後都打算貼錢過檔車仔

佢痴撚咗線.jpg

其實莫拉達應該仲難買過lkk

不嬲都係
係fb班專家先會覺得morata話買就買到

而家冇得揀 唯有3000萬轟落雲加到買山狗

我feel到我轟會突襲買奧巴美羊

3000萬 !？

我覺得可以講價講到25m

有reference架

你拎槍指住雲加個頭就或者得

Yeah

火清真係人生贏家
又高又靚仔有車又識印銀仔

惟一希望係LKK憎摩狗嘅心超越一切

唔通西女人同黑人諗通咗
唔買球員 轉買球證

老迪加呢

佢兩個根本就冇牙齒印

軌狗買唔到lkk
開始ff買morata同山狗
Morata留隊好過
山狗就算雲加留唔到都賣岀國
賣唔到岀國都係去鏝先啦
成班傻鳩

一早無諗山狗啦
呢到9up下當真 唔通真係30m掉落雲加到咩
真係唔知邊個傻9

真心

死阿狗無人理到入黎r存在感

佢好似係之前隻咩阿歷斯山奇士呀ma

笑撚死
買唔到盧卡古就話人廢
買唔到山狗話鳩up
咁莫拉達呢

果然係弱撚智先會捧阿狗，
做下假膠鳩嗡都當真，仲諗住入黎抽水

季尾仲爭論緊買lkk 定morata

呢條傻9搞到比自己友割蓆 之後去獌狗竇吠
又四周圍作假新聞
都無乜人理佢

無晒退路就應該
比洛迪
始終佢有100m解約金
個問題係敢唔敢搏

駁唔到我

咁我博ayi好過

Belotti一定唔洗一億，
拖連奴又唔係想爭冠，
70m左右就差唔多，
不過佢先彈起一季，唔係太想搏

爭乜野論 都買唔到

fifa入面belotti好好用, 仲有個andrea silva都係
反而lkk/morata都唔好用

依家無前鋒
就算買左比洛迪
咪又係要用ayi
打四線 哥狗又走
係咪都一定要買前鋒
唔通真係32歲羅洛迪咩

fm 最好用係Costa添

fm determination決定一切

fifa最好用既st應該係迪巴拉

洛蘭迪打第三鋒就ok 後備出黎衝下

前2星期仲見個個軌j緊巴卡約高、Sandro 、lkk 、仲有唔知乜水
個個吹到done deal咁
依加買左幾個呢

都唔知幾多錢先肯比

魯迪加、藥膏

寧願加多少少買迪巴拿....祖記有$$$就放

買rondon返黎頂下波算啦

又講返呢個問題

依個肯俾到未必黎

咁似fb個個傻鳩kenny講既野

Real Madrid will not lower their €90m asking price for Alvaro Morata, reports AS.

屌 而家唔係呀衣同比洛堤2揀1
係而家得返一個前鋒可以用
80m都要轟落去啦
莫拉達同比洛堤都send報價啦痴撚線
所以話女人都係做唔撚到大事

全撚部都出bid 先啦，而家高層就死忍妹住先俾人收皮

reject 好過連bid 都唔出，西女人你聽到嗎 ？

OK Deal la diu

如果真係有價就得啦 講撚到獌要瘋狂比offer試佢底線再比佢撚咁樣

畀你講咗

90m 歐就搞掂既
獌邊洗咁耐都買唔到呀

90m是撚但LA
唔係諗住留住d錢
等下年4大皆空 星散先再買人下fa

90m一定無可能會買

係
就係呢個問題
就算下季呀衣真係變超級撒亞人
但根本唔夠前鋒用
西女人仲係諗住賣左哥狗先再買人
真係返屋企含返撚算啦 轉會 足球 d野佢識條春咩

屌奶星盧卡古都搞唔掂 今次真係嬲嬲地

上面班友話咩寧願搏呀衣唔想搏比洛堤
但又唔諗今年冇歐戰都唔可以靠哥狗一個踢哂
更何況下年留低既係上季既後備前鋒仲要踢6x場波
如果買到比洛堤同莫拉達兩個買哂都唔區啦
戰術需要又好轉陣又好都多個選擇

再再再退後幾萬步回帶, 留到b查同abraham是但一個都冇咁panic

you are right

咁急做乜，等到下年免費

西女人肯俾90m 就唔會有LKK事件

€90m=£80m，西女人應該肯出價

藍軍隊長意外人選！原來干地看好他...

新浪網 2017-07-06 10:16:33

泰利走後，誰會成為車路士的新隊長？泰利本人推薦卡希爾，但是來自《太陽報》的獨家消息則稱，藍軍隊長還有另一個有力的候選人，他就是大衛-路斯。

卡希爾成為熱門候選並不意外，過去兩個賽季，泰利不在時，卡希爾一直扮演著隊長的角色，他幾乎被視為泰利天生的接班人。不過如今大衛-路斯也是車路士在認真考慮的隊長人選。

干地在去年夏天拍板買回了大衛-路斯，花費了車路士3200萬鎊的轉會費。《太陽報》稱干地非常喜歡路爾斯的領導力，更重要的是，在重大比賽中，路爾斯的聲音總能在更衣室里發揮作用。

過於一個賽季，路斯表現出的輕傷不下火線的態度也讓干地印象深刻。此前艾施派古達也被視為車路士隊長的人選，不過如今路爾斯已經成為了最大的熱門。
（馬高）

呢個消息好

諗起巴西1:7

今年轉會咁搞法，咩比數都有機

連干地都逼害cahill

希望皇馬用天價買到麥巴比

還我盧卡古

其實半個月前都吹到morata9成去獌而家咪又係冇左件事

一齊去倫敦請願

6月尾吹到辛度、lkk、藥膏同迪加登鵰而家咪又係冇咗件事

好想要

玩Fifa囉

夠啦，唔好再做怨婦啦，笑大人個口啦

笑撚死人咩,買唔到人就話要去請願

根本係全部齋吹無正式出過價

一舊錢掟埋去呀
識唔識呀
西女人

閪女人比狗屌

冇news

就係good news

ok deal 150m打包morata+james

留名

Fm唔知點解用親哥狗都瘋狂球荒
其他前鋒反而唔會

No news is good news
今季車區手足不斷俾報紙佬撚
季中就傳夏神卡吐離隊
四、五月到未完季到傳干地離隊
Sms事件之後又傳多次
一單流過一單都有手足中伏
如果今單lkk事件都係流既
我應該會笑到收唔到聲

媒體政治迫害車路士

明知車狗無前鋒開大啲個數
然後西女人又覺得太貴唔報價
下年四線反而仲打少場數過今年全部盃賽第一輪就出局
歐聯踢6場就完，38+6+2+1 仲少過今年
夠前鋒有突

簽唔到LKK一回事
Rudiger依家咩情況呀

等緊第隊hijack

Rudiger 唔會啦
€3Xm 買個重傷過既球員其實好撚博
根度簡有板你睇

今季英超轉會柒頭排名，宜家車過到利頭未？

個別英媒一定有
尤其daily mail
親獌狗報黎

人地有沙拉

琴日過左啦 雙重空氣炮

仍會期望
西女人或者需要躝

留意到外國車迷好多emanelo out
係咪搞錯對象

原來當初車有bid過山齊士(係巴狗)，不過佢最後揀左阿狗

有閪係咪有特權

力加係黑人憎d

其實我地d高層組合好屈機
屌閪女人=性格歧視
屌黑人=種族歧視
其他球會d總監全部白人阿叔
係油王set個咁既組合

30m都殺 左夏神 右山狗 除定褲

鏝獌之前都換左ceo同體育總監
係得垃圾車點都唔會換除非佢地
自己走，油王如果經過今次盧卡古
轉會事件都唔做d野改善隊波係咁
先

From hawks fb
球員7月10日歸隊

如果7月10日前未官宣Baka + rudiger
咁應該個2單轉會應該仲未傾掂數

1個膝頭有d事 1個acl出過事 兩個都係高風險

是但啦
對班垃圾唔好太高要求
有人黎已經要還神

而家空炮係絕對有可能

Man Utd medical staff have already flown to USA & will be heavily involved in Lukaku's medical which will most likely be today. [Sky Sports]

占屎已經係我地既人

welcome baka
welcome rxxxxxx
welcome sandro

前鋒有冇plan

@Matt_Law_DT: I'm told there was a delay on Bakayoko's medical but that is now scheduled to go ahead and Chelsea will then announce signing #cfc

我係球會就話q知佢
就算喺沙灘都捉住佢簽約
再影張相俾球迷降下火先

Breaking 》48 hours 》 體測 》 傳done deal 》突係唔想比咁多 》Hold 起 》 被搶 》 失敗 》 傳干地辭職 》 反省 》 無下次 》 Breaking 》 48 hours........
無限loop
懶得睇嘅一句講哂： 準備DLLM x5

Some good news for Chelsea and Conte as Bakayoko transfer expected in ‘coming hours’. #CFC

yeah

狼來了啊

唔撚再信

coming hours即係要幾日

#askhawks real?

肯定係普巴賣屎忽晚晚俾lkk中出

普巴個1億包埋引星加盟

官宣先信

盧卡古如無意外應該都去獌
下季仲要摩二季，應該下季獌應該好大機會拎冠
喺班FB車迷先慶祝盧卡古去獌
俾競爭對手簽到個一季最少入廿球都可以咁開心

著埋波衫落場先信

早排曼城瘋狂簽人又話拎硬

個班傻鳩黎，咪鬼再睇啦

總之哥摩起碼是但有個柒
除非一個拎英超一個拎歐聯

無啦阿如果唔放山狗 頭3雙曼阿 拎硬
跟住熱猁個陣都好過車
垃圾車前場得柒頭柏度阿衣
陣地燒味都打唔到 都唔知
點打

baka 48hrs round2

如果睇陣容垃圾車一定唔夠爭
同埋摩狗第二季不嬲都冠軍保証

上年夠話獌鏝之爭啦

除非今季干地場場蛭魔上身
否則真係唔知點鬥

如果咁都衛冕到應該超越到摩狗地位

今季開季無埋世三 前鋒位仲係唔見影
柏度 柒頭是但一個受傷之後就到武神打
之流

點都係切先啦

其實唔睇好鏝
條後防始終太柒

唔洗用巴禾起碼勁左一陪先

邊有咁易
你見前季教得咁垃圾仲搞風搞雨
但而家仲有便宜車狗就知唔喺咁易

咁都有人爆閘

上年曼城唔掂果期就係因為唔訓施華受傷之後狀態好差
進攻cover唔番條垃圾防線 今年多埋b施華 是但一個唔得
都仲有兩個頂

真
起碼做返幾年成績先夠班同摩狗撼
一係直接整個歐聯落袋

傳干地將破記錄成為第一個炒鳩油王既領隊

馬提露咪直接拎歐聯

如果開季仲簽唔到人
干地不如辭職啦
廢事整花人哋CV

Cv本身唔及干地

Morata

25仔啊嘛

班On9寧願要一百個卡古達，都唔想再要多個馬迪

偽車狗

公海賤種打比

班人開心死用柏度阿衣柒頭安 打天下爭前10無難度

西女人本身幫油王做下秘書仔
點做得黎ceo

睇FB班廢中鳩up真係幾搞笑
乜野推陳豪 堅離地 同雷米打正前

柒到唔敢睇 揾佢地做高層可能仲柒

FB班廢中果種指點江山真係好正
成個世界好似車仔咁
買唔到盧卡古 買利雲
辛度？食屎啦 我地要艾拿巴
拜仁好似衛星球會咁

fifa mode

買唔到盧卡古代表我地好大機會買到利雲或者奧巴美羊

柒頭KENNY表示買基沙文冇難度

會唔會兩季都踢唔走沙皮狗，
仲要留多佢一季

佢唔走干地走

班膠層表示比預算貴左10-20M買條春咩

左邊奧巴，利雲中間，基沙文右邊
正呀

冚家剷，果千幾萬事但賣走一兩件垃圾都有啦

Dse考生：
咩話？樹仁唔收我？
驚閪，我去報hku

買少幾件巴西垃圾已經COVER到啦

呢篇野睇完仲撚嬲

Those reports in Belgium, that the Chelsea manager had been in regular contact with the Everton forward over recent weeks detailing his tactics for next season and making plain just how key he considered the forward to his game-plan, have never been contested. The player himself expected to return to south-west London. The manager anticipated welcoming him back into the fold.

干地以為食硬仲要已經SET埋戰術
以加前場得番3條友都唔知打到咩
戰術

干地都留唔住 笑

諗起你地吹到lukaku 係true blue 就好笑

當年湖人既三角戰術

CONTE真係好慘

球員agreement一早傾好晒
而家係垃圾車同愛字頭仲有個肥鳩agent傾唔掂數

愈睇愈火滾
閪女人我屌你老母阿

冚家剷

屌....

個問題唔係愛記度
係你追咗兩個月
你傾唔撚掂咪早d講
依家得翻一個星期就訓練
比我係干地 仲留係你呢隊二線球隊哂時間?
番意大利教A米/國米唔好?

屌佢老母以加 一個前鋒核心20入球7助攻同走左無分別
另一個全隊進攻核心 16入球5助攻GE球員倦勤2-3個月
一下子無哂兩個進攻核心都咁唔積極買前鋒
辛度果邊西女人就直頭專登飛過去傾 唔係去傾好左最重要
果個前鋒位先

講到干地已經走左咁=,=

10-20M就轟落去啦 搞到車仔成隊阿妓咁

佢會話lkk係true blue就唔會理獌offer
Lkk等左你車狗成個夏天都冇進展都要為自己打算下

我都鄧佢心up

以加佢就係擺明想係拖肥集訓前轉會
唔想再番拖肥屌佢老母垃圾西女人

Ching屌返幾條女下火算啦

唉都唔知世三卡吐果D仲會唔會續約

球會都冇雄心

車仔高層自然係垃圾
但佢地唔想比100m都可以理解

我都理解
不過唔比依100m，買唔到
咁仲有邊個一線前鋒買？
依加傳果兩個都同100m無咩分別
黎個二線前鋒袋住先？

唔想比就一早講轉TARGET啦
拖撚到CONTE戰術都諗埋準備集訓用個陣先話買唔到

以加未仆哂街囉市場上面買到GE前鋒
都最少標緊90M以上 你趕走埋哥狗你點
都要比啦

講黎聽下你理解左d乜

算啦。。。可能下年Remy大爆發呢

LKK 仲要計本土英人 23歲前入波最多排第五
人工仲要計平你

都冇辦法
獌狗出到75m+朗尼
仲要200k週薪
係佢地到依家都冇反應最令人失望

。。。
ching屌返幾條女下火算啦

人工根本唔係問題 LKK 之前已經REJECT左佢21.5萬
車出16萬都介番車

市場上搵到個好過Costa既選擇再講

平心而論, lkk呢個case黎講又唔可以怪晒落高層, 愛字頭一直唔妥車仔, 寧願平賣比其他隊都唔俾你
車仔買人就企硬1億, 曼聯比得7500萬就受, 甚至幫埋佢處理月巴

主流唔係講緊佢accept 左200k

以加其實好多NEW都講緊獌都係出95M以上 唔關月巴事

好似話獌加加埋埋都係100M

唔同意
愛字頭抬價某程度上係因為哥狗sms事件

計埋add on就95m

曼聯係75m加15m add-on
再加肥仔連小量人工
同100m好遠? 唔係

之前獌比220K佢,佢都唔要,寧願揀160K既車
係琴日先去番200K

一係我地出100m 一係轉目標
但兩日都冇消息講
好令人失望

我只想有人答我一個問題
市場上仲有咩一線前鋒係可以用高層心目中既70-80m買到？

獌同LKK應該最少傾左兩星期以上
垃圾車仲以為食硬想殺價
根本無本錢

瀨緊屎出唔到廁所

2m

無
belotti已經係最易買果個

其他球隊得
就係我地唔得
比我都抬你價啦

FB班天才話基沙文 利雲 山狗 買哂都無難度

Belotti Morata
唔放低一億唔好諗住買

獌都係出100m 既話同抬價都冇乜關係

morata只怕肯出1億, 都仲要比皇狗撚
佢一話想要世三 古圖是旦一個, 班濕鳩高層已經唔知點算啦

fifa上腦

以加所有球隊都當車獌鏝係水魚根本唔會有得平

甚麼叫絕望

做左車狗咁多年今夏轉會灰到仆街

照出100m 試下搶 同皇買人 實揸住世三古圖

Diego Costa is expected to report for preseason training at Cobham with the rest of the Chelsea squad on Monday with a deal yet to be agreed with Atletico Madrid, sources have told ESPN FC.

同埋干地明顯想要一個打開單前鋒又有頭鎚GE前鋒LKK完全係佢要果型
莫拉達根本做唔到佢雖然高但係西甲同意甲AerialsWon都係得平均1都無
盧卡古講緊係場均3.7

抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

唔好再講 我唔想再聽

巴哥返黎頂多年啦屌

《每日電訊》報道，盧卡古的經理人拉奧拿在曼聯截胡盧卡古的轉會中扮演了關鍵角色。

據稱，曼聯之所以能在這筆交易中後來居上是因為拉奧拿向曼聯透露了最新消息，他在本週早些時候告知曼聯他們仍有機會達成協議。而車路士與愛華頓的談判進展一直非常緩慢。

盧卡古此前非常明確自己將回歸車路士，而《獨立報》報道，愛華頓希望車路士能在盧卡古的轉會上與曼聯競爭，但車路士僅存的希望在於盧卡古否決加盟曼聯，現在看來拉奧拿已經說服他曼聯也是個好選擇。

不要再說了

屌仲係一d買攻擊球員消息都無

咁鍾意慳錢既話散班咪算囉

干地係咪應承咗屋企人渡假唔理公事？

咁買賣球員的確唔係佢職責

俾我係干地，知道西女人冇出過價，實炸爆佢電話屌佢個臭化閪

西女人係佢上司

突發:愛字頭65m bid 雲迪克

佢有份搞到咁既局面

咁市場上冇呢類選擇了
belotti頭槌唔算差嘅, 身高得181但靠彈跳力&走位補救, 不過暫時只算係one-year wonder
要英超經驗的話, 得番二線洛蘭迪, 甚至基奧特之流

係咪真先sms單野

哥狗都出黎講

無啦莫拉達唔會係一個好選擇 佢打雙前鋒先發揮到最好
唔駛佢企起前面頂波周圍走 問題係車前場想搵個高佬
做支點都無

話指意LKK reject獌真係廢UP
買人呢D責任根本全部都係西女人個度
有乜可能指意一個球員會為左黎你隊波而會reject哂所有優秀既offer
人地而家等左你成兩個月
你乜柒都做唔到,或者係冇做過
你有幾多誠意大家都有眼睇,比我係LKK都灰啦

仲有1個月左右就開季 其實如果有心走果D球員
都唔會想等到8月之後轉會

追緊LKK個時你地又話唔撚要 車班大帝仲放緊假個時人地同普巴已經操練緊啦 個態度加能力已經值80-100m啦

如果買到morata 已經好撚好啦 要還神 對住閪女人要求已經唔可以咁高

莫拉達黎打英超都應該有排識應 英超D後衛大肉腸下下貼住你踢
係西甲比班細隻仔緊貼都已經踢得好辛苦 黎英超佢根本唔算大隻同高

估唔到最終勝利者係我地達子派

我不嬲都話要買LKK

買到先講啦

咁又未算 dllm 個季先係

其實lkk係咪真係去撚硬獌

說好了的簽6-7個

留意返 baka 迪加都未簽

新仔好似已經3-4個
加埋龍門
簽多個就可以收工

當天的苦 當天的慘敗 在腦內循環

買sanogo 啦

免簽

最撚灰係開季見到d咁嘅情況

下季佢都唔係度喇

點睇都係今季 前場得番3條友
後備都無

咁平心講,conte既操練強度冇乜機會會比班球員開季個陣仲有肚腩既
不過前題係conte仲教緊

反而驚操得太勁 中前場嚴重唔夠人

個年我記得摩佬見班人賽季好長放多左球員一星期假 世三同哥狗返黎就兩個都咁撚樣 個季柒摩佬責任佔七成 呢幾件都佔三成

佢個季遲左勁耐開季

以加翼鋒得番柒頭 柏度 武神打 加個倦勤世三
前鋒 得番阿衣
中場干堤 法比 馬迪 查路巴
左翼衛阿朗素
中堅蘇馬 天神 雷斯 雞曉 AZP
右閘\右翼衛 AZP 摩西
個陣薄撚到單線 都唔知頂唔頂到以加

查路巴準備走

唔覺得干地會批准放走佢

夠做啦
英冠唔係好高水平

Sandro

武神打會下季救世

唔續加一年約 唔放就$1都無 西女人會唔會肯

之前睇佢打U21都唔係下下撚到狗
同埋都唔係幾夠撞 身體質素完全未
READY好

唔會嚟

睇黎今次轉會都無得射

仲有musonda

覺得佢九成係用黎頂英人位

蛆狗好似下星期二開操 但係仲未表態應該無機GE啦
得番兩個有隱患GE可能簽到

勝乜利啫 兩邊都輸啊

musonda就係武神打

莫拉達佢踢獌應該會幾成功有馬達MK馬斯亞普巴以D造波比佢
唔駛佢做HOLD波果個
車就唔同如果真係買到佢以個中場同翼鋒陣容佢會踢得好辛苦

重用武神打 我寧願用cheek
不過季尾傷搞到冇得出場
寧願借去找卡數俾肥賓教 好過係度坐

morata no.9

Remy正選開季

屌佢老母西女人去撚左邊呀仲係意大利傾緊辛度呀
幾撚時先肯理前場含家剷

Done Deal.

Welcome to Chelsea, Willy Caballero!!!

雲膠以個守財奴今季都係咁出手買完拿卡迪錫
又出緊價BID緊LEMAR 同馬列斯
垃圾車前場BIG6最廢但唔撚買人

Alexis Sanchez has informed Arsenal that he wants to join Manchester City according to various media outlets #AFC

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Antonio Rudiger to Chelsea from Roma almost done. Talks about personal terms at advanced stage. Fee already agreed - rising to £34m

個年岩岩攞左冠，多少少假都無咩野，
雖則摩狗個年好大責任，但佢兩呢條肥唔肥又好難關摩狗事，唔通係摩狗叫佢地食肥d 咩，個陣開操已經係咁屌佢地心態唔掂
再者世三個心態都好難擔大旗，贏左個英超就鬆到咁，你有幾可見c 朗食到咁撚樣

4月quiz已出, 大家快d做

屌你西女人幫手抬下價啦，
下季比雙曼玩撚死都似

Antonio Rudiger to Chelsea from Roma almost done. Talks about personal terms at advanced stage. Fee already agreed - rising to £34m

鏝買唔買到個前場都係禁撚勁 無影響

鏝狗有冇咩賣人消息，個板凳深度厚撚到西

唔捧車了 閪波一隊

死八婆你識閪足球啊我屌你老母

fuckkkkkkkkk

放左一堆其實
佢地個前場最恐怖係好後生又勁 B施華屎達寧22
SANE21 耶穌20

買占士 摩拉達 or walker 唔要辛度 就最好

Chelsea Football Club: Have a great weekend!

全部買哂就最好

再唔買人就入紙申請轉隊

a查就有

睇下車仔個facebook
真係好明顯想引人屌佢

SANDRO先係最重要果個

買得到, 條左路立即世界級

我覺得俾鏝買到山狗仲大獲過俾獌買到lkk

西女人我幫你奶閪 跟住你買返人ok

佢買得到好野, 我日日奶到佢回春

d cm睇得出痴撚哂線

psg簽左左閘🤔會唔會放棄Sandro

祖狗唔放棄都冇用

冇我地份架喇

無人爭都唔覺得垃圾車簽到

70m祖狗實肯放
但只要sandro唔肯走都冇用

痴撚哂線係正常

不嬲都冇參與SANDRO RACE

干地FB有干女新圖

Leaving work on Friday like

怒 做野太慢

bradley rip

眨下眼又weekend
西女人又夠鐘放假

Have a great weekend!

平d買賓迪基，或者問下猁放個前鋒…佢依家都大把前鋒係手等清

ho ball

一個個星期過去

閪女人乜都冇做過

西女人：我有比你屌架

猁有個前鋒好似叫Solanke都唔差，有無得諗

feel到最後costa stay

一係試下馬體個前鋒？

夏神搭辛度既話，威力應該只僅次C朗搭馬些路，
不過唔會買到，唔洗FF太多

試邊撚個？沙皮狗？
馬體會連人都買唔到，佢撚會放俾你啊

同埋世三季初都出唔到 同埋都唔知要幾操起狀態

啱啱續左約果個唔錯又靚仔賣波衫都賺

當然 如果連人都買唔到 就諗都唔洗諗

基沙文啦
出錢就得
馬體會咁貪錢

仲要馬體會用錢撻佢地就一定放

佢地個左閘

歐洲一線左閘喎

馬體會d人忠心到喊，
獌狗一想天價買佢就續約留隊

呢件可能要燒300M

咁啱馬體俾人ban轉會啫，本身都話大機會走

唔洗，基沙文好似有一億解約金條款，
不過佢好撚忠心，要買等下季

佢續約只係加人工仲係有條82m 買斷條款

FB D on9仔係咪走左黎連登

其實轉會窗先arm arm 開
仲有個幾月先完
你話轉會窗仲有幾個星期完就agree you

電話佬本身都奶哂19000袋底，應該無第隊搶到

英超冠軍執英超4弟唔要果啲貨😂

而家傳小豆

Rudiger同sane去左LA玩
個劇本好熟悉

空炮
皆大歡喜

Rudiger叫Sane 過黎

Lkk去獌
Rudiger去鏝
Sandro留隊
Baka留隊
希sir返車
😂😂😂😂😂

根本就係同一班人

原來Berardi先開價€30m，
買唔到大牌翼鋒買佢都幾好

體測？不了

選擇唔係少 係鳩層唔會行動咁解

要睇干地下季想唔想俾阿衣擔正
如果唔係就點都要追到morata

佢又唔係中鋒，同買唔買到達囝冇相干，
仲要身價都€25-27m，用€30m買到佢真係抵

好似話借巴保沙過去先30m

國米同佢地一換一？

單箭搵MORATA踢一定死緊

希望米基爾事件再次發生

黎到車仔先講

打雙箭應該發揮到 但一定要有4個前鋒

咁又係 幻想階段

Ching唔好失禮死人啦邊輪到你諗

屌你地比我幻想下得吾得牙

9成9比西女人搞彎

同鍠買人仲難過同拖肥班冚家鏟deal

毛都掂唔到呀

簽到達囝自殺

買到先講 新聞都無

Chelsea and Roma have agreed a deal for central defender Antonio Rudiger, Sky sources understand.

空炮

又understand
When confirm

冇彎轉喇。。。

好唔開心

真相?

假 但拖肥內部人出得post done 硬啦

相就假
但AC就真係Phillip佬

唉

1001